香港做野既大陸人表示，港仔比人拉晒，蝗二代可以攞埋你地d資源

乜都唔做遲下又有美國護照
又有班港仔做替死鬼爛頭卒
坐享其成 正呀～～

正呀